模擬飛行集中討論區(23) 年尾大清算

游戲簡介: Flight Simulator X是一款由微軟開發的模擬遊戲，你不用離開舒適的家，就幾乎可以免費地參觀您想去的目的地。
這款飛行遊戲適合所有年齡，不同技能和知識程度的玩家。作為一個能在家中運行的飛行模擬器，這個遊戲滿足飛行員、準飛行員或以成為飛行員為理想的人。

游戲簡介: Prepar3D（發音為"prepared"）為Lockheed Martin基於FSX開發，是一個結合真實與訓練的模擬平台，容許用戶在航空,海事和地面領域創建訓練場景，進行身臨其境的體驗式學習。
用戶可以在虛擬世界的任何地方進行訓練，包括水底和近地軌道空間。
Prepar3D同時保持與FSX的兼容性，用戶在Prepar3D中使用數千個附加組件。

游戲簡介: X-plane系列第十一代作品,提供更逼真的體驗，支援Mac OS X，Windows，Linux操作系統。
全新的“Physically Based Rendering”渲染引擎使照明和反射以物理正確的方式表現，並根據視角和物體的表面而改變。
這種技術使圖形效果不再需要預先渲染。

游戲簡介: Aerofly FS 2支援Windows, iOS及Android電話系統。
相比於其他飛行模擬遊戲的複雜，Aerofly FS 2設計使每個人都能很快適應遊戲的操作方式，輕鬆享受飛行模擬的趣味體驗。

大家都一齊係到討論下,無論玩開咩平台都可以一齊討論,一齊推post,亦歡迎傾下航空界消息

有問題請先追post
(19): 18412 (20): 218681 (21): 314858 (22): 420930

IVAO香港:
IVAO水塘FB group:
香港虛擬航空公司列表:
Air Golden:
Oasis Hong Kong Virtual:

新手專區:

Q1: 玩開FSX，咩係P3D?
A1: FSX係Microsoft開發嘅Flight Simulator其中一個版本，「最新」版本係FSX SP2，已經係2006年嘅產品。
而且Microsoft認為FS賺唔到錢，已經解散咗FS開發者，所以唔會再有新嘅更新。
因此，好多新嘅電腦技術已經唔支援，如Nvidia SLI，DX12等等。然後就出現咗FSX:Steam Edition同埋Prepar3D
FSX:SE係由Dovetail喺MS手上買斷咗FSX家用版權，喺原本FSX SP2上面，改善咗喺Steam上面Multiplayer嘅功能。
而P3D就係由Lockheed Martin開發嘅。LM喺Microsoft手上買斷咗FSX商用版(ESP)嘅版權，
改善咗DirectX嘅支援，改咗啲FSX會crash嘅bugs，仲有memory mangement。
所以FSX/FSX:SE/P3D其實都係同一個base，只係FSX停止咗開發，之後由FSX:SE主導家用版，P3D主導商用版。

Q2: P3D/FSX:SE點揀好？
A2: P3D for sure, v4 is the best

Q2:電腦配備?
A2:Q3 電腦要咩spec先玩得順？
A3: P3D:
X-Plane 11:
P3D/FSX都係建喺同一個engine上面，所以要求嘅都差唔多。
Simulation好講即時反應，所以佢啲畫面冇得大量pre-render出黎，所以對CPU嘅要求就比較高。
揀CPU最好就係揀粒單核時脈高嘅CPU，例如係Intel i7-7700K可以OC到4.6-4.8GHz。
同市面上大部份遊戲一樣，多核心支援較差，所以唔使揀多核心但低時脈嘅CPU。
至於GPU，主要唔係用黎影像渲染(frame rendering)，而係處理抗鋸齒(Anti Aliasing, AA)，唔需要用太高階。
但多數都推薦NVIDIA，可配合NVIDIA inspector改settings。
搖桿悉隨尊便

Q4:咩係addon？點先可以有靚機場？
A4:其實addon即係好常見嘅DLC (Downloadable Content)咁，追加遊戲內容，玩得更多更真實lodin。
FSX/P3D你當佢只係提供個地球同埋aerodynamic嘅基本，所以好多時都需要買addon返黎增加flight sim嘅樂趣。
但同addon好少由官方自己出。多數都係由3rd party開發嘅addon，以下係一啲addon廠推介：
飛機: PMDG, FsLab, Aerosoft, QualityWings, A2A
機場地景: TAXI2Gate,FSDT,Flytampa, Aerosoft, Imaginesim, Pacific Island Simulation, ORBX
天氣效果： Active Sky for P3Dv4 + Active Sky Cloud Art + TOGA Projects ENVTEX + Simtweaks Prepar3D Tweak Assistant
其他： Fs2crew (pilot-not-flying), GSX (Ground service), Chase Plane
addon推介:

Q5:點解成日彈Game/fatal error? 點解決？
A5:最主要彈game嘅成因係OOM (Out Of Memory)
因為即使係FSX/FSX:SE或者P3D (up to v3.4.22)都係一個32bit嘅Appliction，而32bit嘅物理限制係最多只可以用到4GB VAS (Virtual Address Space)。
但上面提到咁多addon，就可以了解到一入game就會load好多資料，如果load VAS多過4GB，個App就會crash，依個就係最常見嘅OOM error
基本上冇方法解決32bit只可以用4GB嘅限制，只可以由自己好好控制好點用咁珍貴嘅4GB空間。
最常用嘅方法就係用少啲addon同埋tweaking。

tweak方面可以喺settings減少返Load of Radius (LOD) 姐係飛機附近嘅方圓範圍。
用少啲addon嘅方法就係入Scenery Library，只係active起飛/降落/備降嘅機場。例如我由香港VHHH飛去日本東京成田RJAA，
途中會經過台灣RCTP，東京羽田RJTT，如果唔tweak，即使係喺38000尺高空望唔清地面，P3D/FSX都會load埋RCTP同RJTT嘅data入黎，咁就令嗰4GB更快用完。
仲有texture可以用返1024，因為大部分人都係用1920x1080 display，冇需要用2048/4096 texture。
近年有啲廠轉用default 2048 texture，可以睇下佢地有冇提供LITE texture pack轉返落1024減少VAS使用。
REX/ASCA雲層可以減返落去512，反正飛airliner都成日FL300以上，太sharp反而唔自然。
另外，FSX有個bug會成日彈game，上AVSIM搵uiautomation.dll。至於P3D冇呢個問題，唔需要處理。

各種CTD (Crash To Desktop)奇難雜症可以參考AVSIM forum出嘅pdf，試下入面提出嘅解決方法

Q6:咩係P3D v4？做乜咁期待？
A63D依家出到version 4，期待係因為LM喺v4中轉咗用64bit code去寫依個Application，
徹底解決Q5中提到最常彈game嘅原因（32bit→用完4GB VAS→OOM)。

Q7:喺邊度有Crack？
A7:請支持正版。

Q8:英文洗唔洗好勁?ATC點講?
A8:唔洗,有1套簡單既ATC radio用語要記,keep it simple and clear

We Can fly, so can you,let's fly!
Flightsim忠告:買定唔買,用得着先好買

New post LM

[最新燒熄]Aerosoft Airbus有2048px VC

仲煩撚緊1060 1070 1070ti

咩CPU?
仲會玩咩game?

4790

BF1 pub豬 lol

可能遲啲有啲大作都會玩 但要夾啱

宜家有啲驚down左玩兩玩都898

其實有少少為p3d 黎換

想啲fps高啲 惡劣天氣無咁lag

1060 tune少少已經可以v4 30fps
但係BF1要求可能高啲

我上網睇左COMPARE 都係30FPS KEEP 到既

但係我宜家960 上1060 又好似升級唔大

上到1070 睇D價..............加300-500 已經1070TI 貼住1080

1070 值唔值比多幾百上TI 呢

其實暫時真係睇中係ZOTAC 1070TI MINI 同 煙佬1070TI X2

只不過仲比較緊個級數咁上抵唔抵 , 唔識講可能1999

有時真係

你點tune機?

你計P3D OR 電腦HARDWARE

HARDWARE 無咩點專登超，超左粒U 上3.9

960 果度超左少少既

P3D

唔知點比你睇，打緊其他驚 開唔到黎CAP

.cfg 太長

setting cap圖得

affinitymask=?

255

tried 245 , 116

255 is the best for me

不過我試過唔加同加左，個分別唔大 (V4)

我唔加用工作管理員睇，8T 行曬

OBS開台就會有分別
唔set 會lag到上唔到網

類似情況我都試過 一開chrome 多頁面無啦啦lag到仆街

但只試過一次，試過飛住玩lol

但感覺好傷

Btw 早一星期tweak過下都可以接受，不過都係身痕想換

係三張唔知揀邊張好姐

煙佬張ti 35xx 好撚抵 未試過煙佬唔知點

牙石果啲ti上到成4k

牙石 OC埋係貴啲
1060都唔駛考慮

佢1060 個價可以入第二啲廠既70鳥

留明

之前睇咗好多avsim講affinitymask嘅post
好似話俾P3D用曬所有core同thread都係衰
尤其是啲stutter會多好多
我自己6700k @4.6GHz 用255嘅話
個chrome睇youtube都會lag機
用返85之後就唔會 FPS都一樣

之前用iChill張770
依家換咗張1080Ti
iChill個風冷真係冇得輸

我第4把風扇好on9

Ichill x4 1070ti 有啲out budget

我諗都係x2果張啱我又抵屌

忘記1070Ti吧啦
效能同1070相差無幾

[最新燒熄]ATC4第四作製作中

有Ti梗係買Ti，加少少錢
到時P3D update唔知加啲咩feature會食多啲display card
就好似v4個dynamic lighting咁

睇佢個平均fps 差唔多

我係見ti vs non ti 差幾舊水 又入budget range

I don agger with u
VRAM一樣 default OC多少少幫助唔大
而且起碼貴$500

Same as CPU

3.60ghz vs 3.80ghz

咁8700總好過7700甚至7700K嘅

電腦野差一級半級有啲數字遊戲

放假出去睇下標咩價再決定鈦唔鈦

大Load計，x2 vs x4 ichill 溫度差別差幾多

我宜家張公版成七十幾八十

1070得x3 1070Ti得x4
差$650

Price 就寫有既，搵日落去睇 價唔差遠用鈦算

加多少少系列: 還不如上1080 仲有game送

又係哩個理論 加加下變左1080鈦

如果加少少無效用
倒不如減少少算數

[最新燒熄]Aeroshit Airbus with TrueGlass test

Price 睇1080 最平四千蚊，同我買張 柒零鈦 一樣

直上1090Ti啦

又可以繼續推新po

[最新燒熄]遠睇誇啦啦 近睇屌那媽

如果以前Thomas Ruth A330用到係P3D, 外觀上仲靚過呢堆野

好貼切

過兩日出去睇zotac 1070/1080算數

mini?

應該係，個箱唔係張張用到

到時睇下貨源同標咩價先

我用緊1080p mon 我諗1070 都夠

星期六繼續推

agger

[最新燒熄]收到風 Aerosoft負責寫巴士system code嗰條友去咗服兵役
有排都唔會返嚟

可以排到2046啦

諗諗下960推1080p都叫低效穩穩地

用1080p mon 整張 柒零鈦 好似浪費左啲

利申 mon無咩要求 電腦mon 行2k 分別唔太大

其實一年前已經知
郭生講嘅shit happens可能就係指呢件事

我1080推27吋1080P都係咁啦

比我個心買得舒服啲 得唔得姐

[最新燒熄]請send email免費領取
Narita Terminal 3 for Wing Creation RJAA Scenery

你鐘意啦
自己電腦自己砌

Btw , 上youtube睇曬三張compare

柒零鈦真係好撚貼近1080

好彩我早買早享受
如果唔係我而家應該煩惱緊

張卡推到上60fps 其實已經好順

打後果啲 感覺上係數字遊戲

有fd同我講去到120fps都睇得出
我覺得自己最多睇到90左右

如果mon hz 我都睇到 但fps我頂盡分到去80

打後唔覺

＊今次換真係求P3D 穩定at least 30fps

same
已經成功

有冇人頭先有飛WADD RFE

香港係咪無代理做EVGA product

有

1080下代卡會係咩

點知

有咩特別野

應該差唔多有料流

無，返工join 唔到

唔知1070 成唔成功

有人放張煙佬1070 x2

X2我睇utube 大load好撚嘈

Asus 1070 + 4.5ghz 6700k 表示
Land pis rpll都唔穩定 fps係咁跳 2x 到 4x
唔知係咪tweek得唔好
但其他地方都好穩定
搞到而家唔敢去rpll

唔係掛 PIS 應該幾順架啵

係咪用緊RCTP for v4?

呢個機場lag過TPE好多
我都係咁

轉左p3d
哇屌你爭咁遠
隻fsx扔得

我真的恭喜你啊

v3都要掉啦
係咪有d重生feell

rctp 好順的 RPLL 真係LAG到嘔
可能太多autogen

我2隻SSD都重有隻v3未delete
諗住可以做test bed
試add-on

其實都仲有留係到
不過有d飛機重覆就會del左
剩返d機場

咁應該係佢優化唔好

咁樓上巴打1070 係其他Scenery 咩環境

Cabin announcement 係咪用fs2crew? 我見其他人有real cabin announcement 好正咁

有啲VA用SmartCARS
入面有PA soundpack

[最新燒熄]垃圾BBS

鬼叫得佢做得最前

係
但好多add on好似都有d問題(所謂兼用p3d既可能未support v4掛 )
但連VHHH都係咁
仲要VASI都有問題,一係全白一係全紅

已入手ASUS 1070 8gb OC

雪豹定白虎

我試過有2排

唔知係sim 定airbus 次次都覺得好假咁

點搞好

我用ADE拎走咗其中一排就搞掂

屌，換撚左張1070 但係GPU USAGE 好低

玩BF1 ULTRA 得40格 搞極都搞唔到

装咗driver未?

裝左 一裝nvidia experience 就搞曬

有冇p2d v4用到既vhhh addon?

Taxi2gate 照裝v3都用到

[最新燒熄]我地唔係要呢啲呀 愛徒

都話專整埋D唔得洗功能

有時vhhh 7r takeoff 經ocean 去台灣 經過 flytampa kaitak 都係2x至 3x fps 但係還可以既
我諗要所有機場 場景都穩定30fps以上 應該真係要1080起跳 不過我v4 冇裝係ssd可能有影響

上幾個星期換咗1080Ti
夾埋6700k @4.6GHz
喺VHHH+DragonEye PMDG777 開dynamic lighting有70-80fps

今日下午已經買左1070

宜家張卡玩咩都推唔盡咁，BF1 ULTRA 40-60 係咁跳

上返GOOGLE 睇，好撚多人係咁，搞左成晚都未搞掂，宜家效能感覺上係好過960 少少

我玩bf1又冇咩問題喎 全開盡 會唔會同cpu有關 bf1應該都要睇埋cpu

1080ti 輕鬆輾壓吧

4790

上youtube搵4790+1070 ultra bf1 100幾fps

我60hz mon max 60fps , 但40-60係咁跳

no such thing

?

咁奇怪

你有廿幾至三十幾已經可以還神
可以試裝埋龍眼二代挑戰極限

有咩

有人工島嗰個我當佢二代咁計
btw咁早呀 巴打

佢的確係v2

呢個解決左,不過仲有好多問題

條runway

taxiway同terminal都係慘不忍睹

爛texture?
check 下scenery library 有冇裝啱次序先

Off VHHH-terrain 都得

支唔支持v4
v3係朋友到裝過黎用 幾正咁

我係咁擺
Dragon eye
VHHH
VHHH-terrain
VHHX

用到 冇dynamic lighting

佢地fb又話fully compatible 其實抵唔抵玩？我想買

compatible=/=fully support all functions
你鐘意飛VFR咪買囉

pish

今晚試下
btw v4係咪用唔到3d real cockpiy effect?

咩嚟？
扮震動嗰啲？

有冇發覺呢度推post比舊登快好多？

張1070 用唔盡 咁我換黎做咩

係
你地冇用?

要裝camera addon
主流係Chaseplane同Ezdok

多左人同你推

有用呢個
你想震到好似震蛋咁都得

我要過山車

[最新燒熄]Aerosoft郭生:

CHASEPLANE

等佢做好D 個REPLAY 再加埋static camera 就可以OFFLINE 打雀

已經懶得MON 住，出撚到2046

出撚左先再諗都未遲

等748 同CS 757/767 好過

識玩一定咁玩

[最新燒熄]Aero$hit郭生:Stefan放假~ 痴撚線公司

FB PMDG GROUP 啲友仔個D 打雀位同角度

換左卡之後哩D 邊左好糢，用轉過3個MSAA 開埋FXAA 都唔得

FXAA must off

FXAA你可以理解成廉價版嘅抗鋸齒
類似將所有嘢都加一層模糊嘅filter
令到本身嘅鋸齒冇咁顯眼
但當你部電腦afford得到MXAA嘅話
就唔需要開FXAA

有MSAA係咪就可以唔洗用FXAA

MSAA/SSAA more than enough

咁邊個好D
ssaa msaa?

SSAA 好似係高效能D 既卡先用到 順

MSAA 好似就低佢一GRADE 無咁大食

岩岩試左2個係T2G CDG 777個FPS好似冇變咁(都係17-25)

咁點解咁糢

同埋想問你地平時飛 GPU 個 Utilization % 大唔大

宜家啱啱係POPRA 轉右之後 (無DRAGONFLY 同FLYTAMPA VHHX)

GPU 係55%

以前V3可能好大 成日OOM

放心 我6700k @4.6GHz夾張1080Ti 用PMDG 777
夜晚喺T2G VHHH + DragonEye 開SSAA
都跌到得返廿幾三十fps

開dynamic lighting 夜晚見真章

v3關RAM同VRAM事

SSAA + DL = 慢鏡

777開埋taxi cam 仲可以0.25x添

宜家都係用緊

2xMSAA + DL + 2X Texture filtering + 1024 texture

VC ：2X-3X FPS

夜晚好似LAG 啲

琴晚一裝試過777F + EDDF 飛左一次都無咩野 有啲霧 都唔會話太疾可以接受

美加就唔知

VC 比較食CPU 啲

WING VIEW 同cinematic mode 就食GPU 多啲

點解個p3d飛飛下個成個mon紅晒或者黑晒 特別係climb個陣

你暈咗

[最新燒熄]PMDG老苦主有福了

[最新燒熄]GLS有撚用咩

整黎托撚 真既都無啦

快撚啲出仲好啦

無望，望748 757 算

唔整呢D野佢地冇野識做架啦

其實只係整左個制
應該冇function 的

整腳踏果下真係

Screenshot 撚都無用啦

Overhead penal 有幾多粒制真係有用
MCDU 又係

overhead着engine

380

[最新燒熄]原來ENVSHADE冇夜晚

[最新燒熄]又係HND

T社：又冇機場可以做？咁又抄下飯啦

仲有RJCC RJGG RJFF

開心版FSLABS 是咪一定要開個LOADER黎飛?

又要開多樣野飛 又食啲usage

會自動off咁都好啲 身痕再down

KPAE released

[最新燒熄]幾時有巴士廠

[最新燒熄]Envshade updated to 1.0.1

我係咪睇緊Gundam 00

直上火星

仲未解決到介面問題

有咩介面問題

完全無得揀d 主題任何野
所有option都係灰色左無得揀
官方話係Asian computer system先有

嗰啲options唔係EnvTex嚟架咩？

2個軟件都無

大家玩開咩GA多?

好想買ENVTEX ENVSHADE

ENVSHADE幾十蚊啫

想一次過買 爽啲

銀包仲爽

好好J呀

[最新燒熄]A2A Simulations Christmas update 2017

雖然都係好似三百鬆啲搞掂曬

但black friday 買左成七舊水已經赤赤地

利申 窮撚

有咩買

買左KLAX CYVR 同KDFW

CRACK 唔到 一鳩買左去算

無飛巴士成年，一飛返好唔慣throttle detent

我個throttle 好難推準CLB 係咁響

格 格 格

哩樣野真係好撚戇鳩

利申 波佬

OFFLINE , EDDF-EHAM TEST FLIGHT

乜FSLABS 320 咁疾 拍得住PMDG

SKIP 左個ECAM 佢，屌頭先開撚左個窗飛 都唔知

可以有幾戇鳩

你第一日知佢optimization做得屎咩

可能不嬲對A 公司無咩好感 有偏見

FSLABS 真係第一日用，之前用AS，個Controller density 點較都好似有DELAY 咁

之後就 左巴士

internal嘅delay好正常
電腦lag就冇辦法了

果陣裝既野仲少過宜家

唔識講佢果種CONTROLL DELAY

fslabs 對我唔算太lag
仲玩到
不過油門好似無as咁靈活咁

Orbx 啲地宜家一忽忽係咪要用FTX GLOBAL VECTOR Configuration Tool

run 一次? 同埋咁blurry 既屌

冇裝

[最新燒熄]祝願PacSim早日重返亞洲

想dl fsl a320但一裝個防毒就掃到有毒

排除

排除部機咪奶野

玩as算

做人做狗自己决定

as 不了

代價係部機奶野喎

咁而家有冇人report出事?

冇,但唔代表就冇事
之前d開心版一直相安無事係呢隻咁
如果買正版有冇得退貨? 想試下先

冇得refund,fsl食屎啦

咁都係早買早享受 遲買遲享受啫

買呢隻又真係唔晒驚嘅

[最新燒熄]仲Pre-Alpha?成個FlightSim業俾你搞彎曬

差唔多啦，算快

每日一片

有咩事？

利申 同用開心版fslabs

哩個 ，但通常咁多垃雜野既AS Scenery 都係好撚疾

啲垃雜野又幾靚 拖把同個ramp 生草果啲

通常AS垃雜野唔疾
其他機場垃雜野先會

係咩

我EDDF 無咩野

但AS EGLL LAG到仆街唔知點解 轉左會英國2000

[最新燒熄]CFD簡介

uk2000好嘢嚟

果陣V3 用完AS 再一野裝曬EGCC EGKK EGLL

個人 , X12 派曬都仲得

返工是咪對唔夠，走返轉

以前試過EGLC出發 一日内逆時針飛英倫三島一個圈

land RJAA off dynamic reflection先得2x-3x fps 開reflection得1x-2x

唔知裝埋ASP4會點

做乜9 個KSFO 無啦啦無曬啲橋

SODE?

唔知，我用之前V2 HD 果個直接LOAD scenery果個

NOT installer version

SODE file 真係無KSFO

但我CRACK 果份無，有冇巴打可以 SHARE 下

[最新燒熄]憎你又整

彈出彈入打我呀笨

咁 x plane既

LM

有冇p圖撚 想玩下repaint

用開小畫家劃塗裝

[最新燒熄]咪又係冇巴士廠

巴士廠會唔會係整法國個個好d?

Aerosoft以前有整圖盧茲
最重要嘅係 小巴士通常XFW交機

Testing Chaseplane replay

又幾好，宜家PMDG REPLAY 如果齋睇，大部份Flight Control 都有野睇

有WING FLEX ，FMS DATA 應該無野睇返轉頭

＊睇多幾次有點兒LAG 烏

週末一推

快啲有開心版KPAE 啦

有冇人飛fatsim? 今日atc 好齊

可以飛交機線

我表弟做緊FO佢玩呢個仲好玩過sim 因為唔係成日有得入sim

我飛 不過飛歐洲

有冇人試過v4 個VR 功能

一有多對手即刻搞咁多野 之前都無見搞得咁密口

人地驚驚

REX 都放棄咗好多項目

麥道狗之每日一J

[假期燒熄]Aero$hit郭生宣佈P3Dv4.1有限制 已與鎖頭馬丁公司緊密合作解決問題
巴士開發進度受阻四日以上
Aero$hit並非唯一受害者

好撚想pmdg 返桌md-11 v4 version

Bitchin Betty

14 day 倒數!AS4 + AS16 for P3D3 Big sale SimMarket!!
本身已有Rex soft cloud + Rex Weather Architect ，咁唔買ASCA 都得？ASCA有咩係比Rex soft cloud 更出色之處呢。現在好抵買
求Ching 指教指教🙏

REX垃撚圾
ASP4+ASCA+ENVTEX+PTA=perfect

食RAM食少左(好似係

最恐怖嘅就係飛long haul crew rest
佢個天氣突然間壞咗
瞓醒先知道中咗伏

唉，呢人機會有d難

btw巴打有冇裝717

係咪AS16才有weather radar ? 我意思PMDG~~

only AS16/ASP4

最好啫 其他嘅話可能會有啲問題

無呀 有sound pack?

好似無
如果有裝開心版可以一齊試下用個connected flight deck

From 俄forum？

搵下先，應該唔難

PMDG 出737 MAX (好似係)

十劃未有一pit

200ft先見到燈

正

而家去Frankfurt就有
差d go around

[最新燒熄]MAX!

[最新燒熄]屌！係巴士廠呀！！！！

Aero$hit 話會將EDHI 全數收益捐去兒童之童

[最新燒熄]iFLY 同PMDG 鬥慢出737MAX

[最新燒熄]Orbx 2018年產品路線圖

[最新燒熄]Aero$hit 約翰內斯堡正式玩完

[最新燒熄]Aero$hit又同人哋爭生意

[最新燒熄]更多光輪二千地景支援Dynamic lighting

CS 757

好明顯係諷刺

仲以為有新航點可以飛下

FSDT巴塞爾啱唔啱？

咁Simbreeze 阿布扎比？

有得諗

再唔係睇下上面篇uk2000

不管你信不信 反正我信了

OMAA應該未有咁快

晨早一推

巴士廠?

小弟鐘意J reply ，land 及 take off.. 有咩addon 介紹？萬分感激🙏

chaseplane??

今晚有冇人ivao HK 2000-0000LT飛

Chaseplane is your first choice

[特價燒熄]ENVTEX特價

有興趣嘅可以一齊

唔識裝FOR V4

ANY LINKS?

屌 唔知繼續用REX 好定買好添

[最新燒熄]揼你個肺老是受照顧

[最新燒熄]FS2CREW發表2018被清算路線圖

[最新燒熄]To buy or not to buy? That is a question

好似還好還好

請問玩P3D 有無正版買??
你地又係咩平台玩??
想加入

最常見嘅平台係ivao 同vatsim, 香港人好似多人去ivao

係咪先DOWN P3D 再DOWN IVAO?
好似以前玩Warcraft3 咁 Warcraft3 同vlan都要down?

其實如果你唔想online 係可以就咁down p3d，不過同人一齊飛係唔同d

可能單機試下玩先

比我想像高FPS

[最新燒熄]CS 757 manual now available

聖誕一推

Merry Christmas Motherfucker

想飛，但返緊工

我個X56 Z軸好像死左

有冇巴打知有冇可能整得番佢

呢個的轉左轉右

自動轉右?

成個Z軸冇左反應

佢啲sensor好鬼cheap

所以睇下整唔整到

去鴨寮街應該可以買到第二個
但係都係會好快壞

飛左好耐單機 一直唔敢online飛
怕英文唔好 聽唔明人地講咩
有冇同路人巴打
好想online飛

ivao用teamspeak已經好好多

練習多幾次 你好快就會成功

FSL A320 P3DV4 一bypass裝就唔見左既

開住bypass嚟裝喎

係呀
一開個安裝程式唔夠5秒熄左

試下熄咗個防毒
個bypass會自己run完就熄

我經bypass開個program個program開左唔夠5秒自動熄

我係直接裝4.1,個file875MB

俄佬forum dl

得左
但displays black bat won't on the most ridiculous things was the plane can taxi(like engine idle mode) while the plane was shut down

[最新燒熄]又炒車

斜路？

各位巴打
飛到接近機場大約5KM左右
就會無啦啦冇左風(係咩風都無)
係咪我ASP4設定問題

可以係
同埋check FSUIPC

VHHH喎
仲要開唔到BAT
著機無望

試下入maintenance reset 所有嘢

asp4同FSUIPC係check邊到

返緊工
今晚認真研究下

得左
但開心版係咪用唔到livery?
我裝親教access denied

why not
以前1.1啲龍仔CRK重用到

扑性日留名 refresh 發送匣

FSUIPC 5冇咗weather option
check ASP4 wind option->Force ATC wind lock

呢個係冇改到係FALSE的

ASP4有冇開心版
AS16 for FSX upgrade要成廿蚊EURO
想用住trial key先但又unavailable

仆街HIFI
Btw, 我都係裝唔到livery

try v1.3 livery installer

係一樓俄佬網down 有埋4.1

我down左個無crack既p3d...
你地都係玩professional 版？

fsx 新手留名 諗住買支joystick 玩下 想問Logitech 3D pro 啱唔啱新手用？

俄網有CRACK 果個 你咩版本都CRACK到

FLIGHTBEAM SALE UNTIL 2018

有咩好介紹

KSFO HD

心痕KPHX 同KDEN ，但其實飛都未飛過

諗緊KSFO HD

External Break Fan

頂 原來海盜條撚樣UPLOAD 漏個SODE

準備落地一陣再試

KDEN 入唔入得過，但睇YOUTUBE四面荒無

無得screenshot JJ

我都飛緊
之後試挑戰JFK-HKG

有排訓/悶

我EGLL-KJFK 坐左8粒鐘睇YOUTUBE

點解可以黑到咁

ramp水浸?

fsdt yvr地面黎
我都唔知點解會咁

估唔到未有717 開心版

有冇巴打知fslabs有冇KA塗裝(唔係紅燒最好

買囉

手感似airbus支stick

純粹如果飛美國國內線多個大站

你係指部飛機識得自己前後郁?

係呀

腳踏個個位

check下 rudder?

你指飛機個個定我控制器

your pedal

絕對係架機問題##但唔知係邊到

最後今日

量力而為

依個係咩野

下面咪有介紹囉
配合ASCA使用更好

棄已放 REX算

ORBX 都特價 仲有3日

推薦：全球導航點以及航路重要點更新

KDCA 好玩

更新左所謂2.2版就得左

表示今日飛JFK整條河都結左冰

我唔知點解成日啲texture 錯亂/糢糢地咁

睇唔到結冰

會唔會地景庫次序問題個D

唔知係咪AffinityMask 問題 得閒試下DEL左去試下

我無啦啦個FSLABS 都CRACK FAIL

宜家DEL 極啲野都CRACK唔返

我開極都係入到去黑屏,無緊D 制

由佢320 無咩大興趣

反而哩排想搵717

但好似周街都無

717好似冇得開心

上支那啲 "評測" 都話無

400幾都還可以既

係唔知點解個FSLABS 無撚啦啦又唔得

上兩星期都得

*利申 早排因為死左P3D 重裝過CLIENT

我呢家同你一樣啦

你唔係用管理員得咩?

煩到想入正版 一見到千鳩幾

心諗 PMDG 都未撚到你咁貴

得得下又唔得
唔得下又得番
玩緊個PA系統

係地面到好難轉向係咩玩法

之前用都係咁，禁實TILLER 中間果個DISCONNECT 再轉幾野就OK

呢隻好似有開心版
諗住比廿蚊Euro買ASP4大家點睇

個引擎會唔會好力過龍
都推過油門都認自己行

A320?
呢架野係idle都識行架

IDLE 識行係咁架

ASP4 OK 呀，用緊

利申 無ASCA

雪LOWI

真機都係咁定fslab 搞到咁?

巴打買幾錢

IAE Engine
Fslabs個隻係 high IDLE power version
A320 IAE 有兩隻 version, lower and higher IDLE thrust, 真機 IAE 都係會IDLE Thrust Taxi

兩樣都會idle thrust taxi

係，CFM就要 Set thrust (below 30% N1) 先可以 start taxi roll,之後同樣IDLE thrust taxi

我ASN UPGRADE . EUR 29.99

重有我想知a320個braking 係咪tap 一下唔係hold？

V4 PANC是咪未有,用返3代頂住先得唔得

貨狗必備

係咪姐係要單引擎taxi

好似只係FSX版黎 只係可以P3D用

我試過就咁加,地下無晒D線

光棍俠課唔課717

唔使，單引擎taxi 係用黎慳油

唔課啦，網上好多review 話多bug

E.g chinaflier , chewwy94 streaming chat

KA/CX procedure

姐係四代裝唔到啦

係谷撚氣想課fslabs 但真係太撚貴

我留錢等-8 同757 唔好

Depends how long the taxi route, after landing the cool down period is 3 mins for single engine taxi for A320

明晒

一月出

1月貨機人生
748呢

[最新燒熄]QW787 SP1 testing
Product Improvement Package in summer 2018 includes 787-10
757 and 146 undergoing convertion for P3Dv4, beta test in January 2018

即係咩來
我飛無乜野，除左real light 同true glass有問題之外

仲有787

宜家都仲係喎

日日對住

埋位入docking先熄

推出去single engine then disconnect headset

埋位睇距離啦

17h到埗

GSX又發脾氣

好勁

訓+罰坐

反正大部份時間都唔係屋企

“或攝” 間唔使有掃把查response

＊成日想DEP ARR有ATC 中間CRZ 去訓，但次次差唔多想訓都查一查

fsx年代其他add-on已經有
冇解

ivao lor

Long haul 真係唔好喺online 玩

其實我external 真係理撚得佢，最最最緊要係internal cockpit, as a pilot

咁緊係有得佢
覺得怪怪地問下姐

仲未crack得返

其實Ivao 亞洲多唔多atc? Vatsim 飛亞洲好悶

有冇人用過p3d booster live 2018?
加fps用

秦國馬拉印尼都好多

P3DV4 RJFF D燈咁暗既

no DL

Taxiway直情冇燈喎

冇V4支持係咁架啦

日本大部分機場都係咁
唔support P3D
想睇taxi light要去成田

有冇p3d巴打用saitak yoke既巴打用RX/RY AXIS當flaps去唔到0/30
pmdg777嚟

我仲del左個fsx

我係用制 唔係用AXIS

[最新燒熄]馬賽對波圖

FSUIPC SET

Use fsx axis - AXIS FLAPS SET

Or

Use fsuipc calibrate - flaps set

PFPX default fpln format?

pfpx左
個個打印個到冇AOS個打印選擇比我

就得呢個文件

得左
感謝

隔黎台過黎為左留言專登開ac

=====
唔想阻正常討論太多﹐而我知通常搵食都係仆街﹐所以我都係一句起兩句止。

是咁的﹐小弟是Multi-IFR rated CPL﹐想單對單教飛。由VFR到IFR﹐Flight Planning到Emergency 都可以同你玩。 無論你想更認真去飛、新手想學下點控制部機、到「玩正常野玩到悶」想挑戰自己反應、想模擬考試睇下自己有幾堅﹐你都可以搵我。
收費唔會太平﹐但會平過你搵個教練係真機上面練。特別你想去外國學飛﹐網上打sim 操好過上真機操。
有意Pm

如果有時aerosoft 320 果啲個throttle 唔準果啲

可以哩兩個互試，其他axis都得

不如我唔收錢教番你轉頭

巴打新年快樂

Happy New Year

你就係a320 間公司既人？
不如你送個320 FO type 我好過

收費唔會平 不過見你有CPL又入唔到cadet 俾個折頭你啦 講笑 我都想可以簽番type rating

我無考國泰
香港沉到咁仲無Autorotation﹐會移民ca

認真，走得到好快啲走

諗住拎埋passport 再睇下會唔會返香港搵食。
不過會都唔係Cadet 了

話時話﹐force feedback yoke 市面有得買未
屋企用緊支垃圾Ch
Ch 係好在夠平又連throttle

有，好撚貴 CH 用得耐會鬆

鬆

耐唔耐要攞條橡筋大力抽插佢

Which brand

我個CH yoke成日冇input既時候佢會郁,同埋個trim好撚煩,成日搞到d input short short地

你用wheel ？粒上下制ok wor

咩wheel?

[最新燒熄]2018年第一個大廠add-on已經推出

正啊

但個網好慢

我個ch 左下有個轉輪可以扮wheel trim ﹐雖然我都係㩒電trim 多

個 trim 成日搞到d input 亂哂 你明ch yoke個trim既mechanism就知我講咩

PW同RR都要分開賣

騙徒手法層出不窮

果個唔係trim wheel, 係calibration 用

[最新燒熄]REX SKY FORCE 3D released,同時REX Texture Direct+Soft Cloud已經下架,宣佈收皮

係咪等同於ENVTEX

=AS16+ASCA

邊個好會D

等測試報告

好似都仲係要用原本P3D內置嗰個油量來改實際油量

CS 757 FS9 年代好似有VC 同冇 VC 分開賣

下，係架咩
佢fs2004第一次出個陣就買都唔覺

RR 足夠

RB211 啲聲 夠嘈

但美國個幾間係咪用PW 多?
真係唔明引擎都要拆出來賣
屌你唔好拆埋overhead panel

無睇readme.txt ?

咩位置上空，會唔會OpenLC configurator 問題

兩樣都有啲

我果個有，係海盜開心

有無人知我個dream set 現實整唔整到
3 axis motion sim base +AR + physical panel （依樣世界有好耐）。
3 axis motion base 網上有好多﹐但好似無咩整合好既產品﹐唔係買完裝好就用得。至於AR ﹐我好似無見過﹐VR 就有。

留返d銀買787算

有冇人試左skyforce3D??

Orbx global , openlc , open eu , openlc na , openlc sa , tree hd , light , lowi

上次裝個ftx central 都有出返openlc 果啲 今次無，可能我中間del過，但係照加入addon secenery 都得就由佢

貼圖錯誤 關唔關我個setting事

試下執下啲addon secenery 既位，會有分別

我之前都係咁，所以orbx 好在係crack

無想像中咁好用，要夾本身啲景

唔想煩就就咁買global 都夠

想問埋係咪哂OPENLC個D先裝咩英國 德國北南部之類

無記錯係要有openlc ftx 先 再裝euna sa regional

what the fuck my vhhh

個山多左幾個湖

一個幾好嘅CS757 III REVIEW

應該係ORBX LIB 問題，我睇返要放曬ORBX 係自己既SCENERY 下面

迷之聲：屌你老母唔睇MANUAL架?

A few moments ago, I attempted to reach you in my capacity as a VATSIM Network Supervisor. You did not respond to several private network messages I sent you over a 30-minute period, and as it appears you were not monitoring your computer, I manually terminated your connection to the network.

All VATSIM users should be familiar with our rules and regulations.

醜死怪

飛左8粒鐘比人踢左，刷唔到記錄

連飛6-8粒最大機會比人逗
btw

呢個算係咩問題呀又

裝完咩之後咁樣?

大佬，想問你個FSLabs 係咪開左Loader

開P3D 直接揀機就OK?

定要用DEFAULT 入左再轉先得？

＊我對上一次CRACK到係直接開。頭先再睇啲人話開左戰機先入到去再轉

邊個?

envtex
之後開P3D佢問我啟用envtex就咁

????????

之前CRACK個ENVTEX 開完成個畫面黑左冇聲

用返REX4 + ASP4 NOW

FSLabs_A320X_P3D_v2.0.1.215 我果個

上次同你講完UP 4.1 之後裝都得

之後因為SCENERY問題洗左4.1 CONTENT , SCENERY , CLIENT 之後就唔撚得

有冇咩REG 要係regedit delete

我正版黎嫁

講到一舊舊添

我覺得ENVTEX 問題多多 雖然個天啲色水靚D

你個問題之前睇過，一陣幫你搵下

no

M503

咁點解唔得架 屌

衰乜?

之前北向南
而加比埋南向北
仲有w122 123

[最新燒熄]飛行天婦羅update

v4 only

算唔算係真正支持V4

can't crack

black PFD ND , no button on mcdu

no L/G

我個CYUL 用左個PATCH 都唔得 CTD

We are approaching KLAX international airport , local time is 05:05 , and temperature is 14.0C or stand is 53A here is the connection flight information XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

算
用v4 SDK code寫

我係移除/安裝DEL 左再裝都係咁

搵暈咁多FILE 有關FSLABS DEL都是一樣

屌你老味 去到LA DOWNTOWN 附近又糢撚曬啲TEXTURE ，感覺張卡/RAM有D 野吃不消

LOAD唔切

C:\Users\YOUR NAME\AppData\Local\Lockheed Martin\Prepar3D v4\Shaders

Clear Shader Cache first

dllm fslabs 咁撚貴

但值
用緊

我諗緊要唔要入正版

呢個係整個文件入邊個D都清左佢>???

老正一樣麻鳩煩

P3D v4 fslabs 好多bugs

多BUGS 又值

YES

LOW VIS APP LOWI 好撚恐怖

睇到都想

佢p3D v3係完美

Service pack 1 就出

出咗先講

可能都冇大改進

屌你老母 肥獌個PTA APPLY 完之後，啲山好似啡撚曬咁

唔撚用算

你見佢v1->v2 FPS都係冇乜太大改進

我用thopat 同肥獌 preset 都係咁

我用呢個 PTA2-Saldo 4_1 v5b Vis 125.ini

FPS我有stable 30fps fslabs
但P3D v4 啲bugs 要搞搞

Can you upload ?

唔知關唔關開心版事 皆因開心版要OFF 某幾個先無野

要咁SET先無事 如果唔係地下會閃閃下

from avsim

已經清左

個尾流仲會咁

咁哩個唔知 會唔會之前裝過D TEXTURE 同ENVTEX 撞左

無左LU 搵唔返

應該直頭係ENVTEX 出事
RESTORE就冇事
一裝左就咁

有心機可以逐個試下

熜左special effects先冇事

你個ENVTEX 有得揀
我都唔知點解買完都無得揀，咩主題乜柒都無
官方又唔知幾時先解決

[最新燒熄]REX Skyforce Hotfix 1 released

[最新燒熄]FS2Crew Jan 2018 update

[最新燒熄]FSGRW now supports P3Dv4

[最新燒熄]Aero$hit1月更新=冇更新

試下開返之後P3D SETTING 果個SPECIAL EFFECT OFF 返，會唔會撞左

或SIM 好多人

咩料???????????????????????????????????

個TIME PREVIEW 去22:XX 到就咁樣啡撚曬

會唔會貼圖問題

右上角個月亮個樣好好笑

不了，裝fsfx算

有時有，有時又無

頭先用以前D SAVE FLIGHT TIME PREVIEW 又無野

係咪姐裝左呢Ｄ

就可以裝呢Ｄ

可以裝喎應該

請問一下各位，香港飛日本多數是飛邊條runway?係咪7R? 經過waypoint OCEAN?

香港機場用黎起飛係得07R同25L (睇風向,通常都係07R)

有冇人concern intel個security bug
CPU performance degrade對flight sim嚟講簡直係災難

除左夜晚維修

PTA VS ENVSHADE?

用緊ASP4 + REX4

我用PTA
-----------
btw試新野

仲研究緊點解會啡色 唔知PTA定REX TEXTURE問題影響啲陰影同光搞到啡

巴打係正版？定開心？

我個開心版要咁樣較，不然地下啲texture會閃下閃下

一直閃定閃一下就冇事
我會閃一下之後地面個D貼圖又會出返黎

未去到狂閃

漸變黑漸變返出黎

Fade in fade out 咁

[最新燒熄]硬碟災難

呢D就算了
冇咁大個頭

搞左3粒鐘，個FSLABS都係裝唔返

入左正
個AOC系統好似work左

我1.0.2 同1.0.3 都有呀，我係早排REINSTALL 左個CLIENT 就係咁

已經睇過曬所有.XML .TXT 無曬FSLABS 再裝都唔得

搞咁多野不如果金啦

想入啦 雖然成千銀好赤

想問開心過入正會唔會唔得，驚佢連host果個txt or dll something like that 食住左

[最新燒熄]狼來了

上帝可否創造一個唔crash既P3D

最慘係就黎到既時候先黎crash

其實BBS 都算好積極搞好多野

但係有心無力，好多BUG都搞唔掂

但係D人問佢野佢地好串

自從無超頻之後都無事

個HKG好似冇8支papi燈啦

what light .fx? default?

FSX版裝1.1升1.2(好似係

呢個好似唔關envtex事
裝FSFX都係咁
有冇巴打知點解

呢個?
冇得OFF喎

你上幾層講OFF 果個唔差得遠就算啦

ENVTEX 係有啲問題，我之前用開心版裝完個畫面黑曬無聲

之後重裝CLIENT ，我個A320 就GG 左

你地用邊個CURRENCY 埋單？ 我發覺USD 同HKD 有差別 個價

人仔轉返1093 港紙，USD 轉返1094，港紙直接埋1201，歐羅1195

我用左港紙
一時冇諗起轉貨幣

變左做LOW就冇事了
真係同P3D撞左
之前V3好似唔會咁

recommand USD they said

得閒先買

X plane 撚留名

最近先轉x plane 有冇d咩addon介紹？有咩網多d X-plane 11開心版adding download??

Better pushback
flightfactor product

早排sale 想買xp11 玩 但宜家完左

credit card 外幣收唔收charge

成日都做sale
btw, 聽個X-Plane friend話Aero$hit啲巴士質素重好過FlightFactor

[最新燒熄]Aero$hit 頭轆將會可以分開攪

[最新燒熄]Aero$hit PANC Pro released

貨機人生可以開始了
-8呢

終於出

係visa 網轉出黎 2% charge

如果用美金埋單1117 平少少

有冇人識matt davis, 班人兩日捐左萬8蚊俾佢

獌狗死肥仔做乜又cap水?

好似話佢對flight sim 界貢獻好大

玩sim 都可以換到食

大 不過一開頭都睇佢，同追下佢啲YOUTUBE

但自從佢有野開發果啲就轉左去睇CHEWYY94

[最新燒熄]去KORD就嚟唔使再忍FSDT

條友次次飛或閃都俾人撞
又唔知佢架380幾時出

分分鐘等等下又冇左影

Envtex整緊SP2
唔知會唔會修BUG

關佢乜事？

正呀
有CVG實買，儲埋佢貨運三巨頭
CVG,SDF,MEM
btw FSDT KORD真係用都廢事，上網用免費最update好過

裝ORBX好似有D起色
睇落好靚

不要zoom in 會失望

一開頭以為放大都清

冇貼圖錯都還得神落

openlc冇事
base出事

正版唔知 我開心版就咁扔曬入去 之後ftxcentral 就有 再加入Scenery Library 就得

要手動加Scenery Library定開central佢自己搞就OK

手動加啦，溫馨提示 裝左openlc 記得搞搞個elevation in ftx configurator

睇清楚先好㩒
如果唔係所有機場都會出事

我D地景係咁
裝左OPENLC同BASE

自己既Scenery 放返係哩堆既上面

呢堆野洗要洗要放番係上面

好似都唔work

PTA2.6 preset

留名跟進 買左正版先再搞

不過宜家無心買住

Correct Scenery order for Orbx
Note: All of Your 3rd party Airports, Scenery and Photo Scenery (Non Orbx) should be Above the FTX entries

We will now take a look at my Prepar3D Scenery Library via Prepar3D > World > Scenery Library

As you can see from the Image below the Priority in my Scenery Library is Wrong, we will need to change this

如果set左都係咁就由佢，咁應該正常我諗

我搞左幾星期 都搞到無咩心機 好左啲就算

開心版搞搞下搞錯野食住左仲衰

[最新燒熄]Aero$hit班火滾撚樣又改變主意 出A318/319先

Okay la

巴打是咪有買skyforce

冇買ASP4+ASCA

睇買左D人講
AS16+skyforce最好用

唔知點解會係咁閃個地面

用緊REX4 想入埋pta 試下先

之前pta用開心版set唔曬啲野

其實一齊出唔撚得咩

世界大戰
btw香港人嚟

我地嫌錢腥

聯網邊個好

睇唔到個網

[最新燒熄]獌狗死肥仔嚿小玩意下週更新

佢就係冇咁多人手

我想問點整走pmdg 777 個altitude hold 個final approach 俾佢搞wor 左

佢嚿小玩意有用

係咪同你暫停個個
FMC設定

愈來愈大嚿
新功能又用唔著

ipad 撚 , DUET DISPLAY 半價

用黎一邊飛一邊睇CHECKLIST 一流

利申 屋企無位撚

我只係用PDF睇checklist個PDF

我都係 但單mon 要係咁alt+tab轉

即係有咩用 ??

有IPAD放左落去睇好少少

FMC 邊到?

佢好似係將所有野都group 埋去同一個software入面(flight plan, radar 嗰d )

PMDG SETUP > SIMULATION
某一個就係

哩度有冇Q400 撚

V4 仲未有CRACK

應該唔係我講緊嗰個

我講緊係MCP個hold 制

入左正FSLABS 想問LIVERY 邊度DOWN

佢個forum有得下載
連PA都係個到下載

屌你老味裝完入到去都係無腳黑畫面

你會唔會個P3D已經裝壞左

我都懷疑係，但裝左好多野唔想重裝

咁你嗰千幾蚊咪凍過水

重裝都啦，都唔撚得 真係凍撚過水

重裝都唔得，全撚部野無曬 屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!

定係關個WIN事

今次係我玩咁耐以黎裝咁多SCENERY

宜家連PMDG 個INSTALLER 都開唔到，話registy fault

養成好習慣 每半年砍掉重練一次

win7 -> win10 ING

好感動 終於搞到鳥

防火牆免除PROGRAM FILE -> LAAS

WATER 唔好較ULTRA ，UNICODE 較英文

BTW唔識用WIN10

到我

我呢家裝個BASE算
冇搞咁多野了

放LIBRARY 係BASE上面好似好啲，D 地下TEXTURE 無咁閃LOAD

見到，唔知有冇人知係咪裝果個 .exe , 再扔PATCH入去？

唔得的，入到去禁咩制都無反應

但啲MON 著曬，ENGINE都著唔到的

海盜網啲留言都有咁講

琴日down返p3d v4玩

如果佢搞好啲優化應該正好多，宜家每2-3分鐘會疾一下 係卡死果隻

原來是FSUIPC AUTOSAVE

之前用都無事，宜家幾分鐘就FREEZE 一次

有冇巴打知點解決

[最新燒熄]SIN

d 玻璃勁假

Updated to latest FSUIPC

Flied A2A 172 30mins seems okay now

[最新燒熄]FSFX 747 Immersion announced

Saitek throttle quadrant香港係咪冇得買㗎？

Imaginesim垃撚圾

一個大概幾錢到?因為網上唔見有人報價
想咁玩

我見好多人都係用logitech 成套但係個throttle 冇你條片咁pro

其實都係將個A320 throttle(膠物料)套落3支野到 但都已經好吸引

香港官方代理$649
但係上amazon買搵代運運返嚟香港都係$4xx

我記得雪菜巴好似之前搵廠訂

係 就快寄到
成四千銀

不過幫人哋訂

那有錢

之前買咗warthog throttle
貪佢有個reverse design
點知隔離個slider無啦啦有deadzone搞到arm唔到speedbrake

點解會4000

呢D野起碼3千-4千up

[最新燒熄]TOGA Projects – Envtex 1.1.2 Update

新手想問係巴打們會係邊到買 Flight stick ???? THX

旺電 高登

用緊 Saitek pro flight yoke , throttle quadrent , rudder pedal

[最新燒熄]到底佢地跑出先定係表情撚出先呢

北京電視機

發現俄佬野又平令正
大家點睇
A330:

A320:

用係Logitech既Airbus sidestick J死:

呢間係巴西雞翼

但都好撚正 唉好後悔冇係佢地到買737

737 果個都OK 喎

我都有考慮呢個問題 好似用737油門渣A320咁

如果你買左之後飛747 係咪拆左佢

感恩，終於到我叫鳥 叫我G/A 我係唔撚制

開埋ANTI-ICE 唔熄PACK = 炒撚左

EDDF

windshear ! windshear !

go around wind shear ahead , wind shear ahead , wind shear ahead !

then crash

心郁郁想買個saitek throttle 加依個mod
但係個mod仲貴過個throttle

[最新燒熄]獌狗死肥仔而家加得新聞 遲啲就會有廣告

如果你會乜機都飛就哩勸你唔好買

其實落左gear 個airspeed仲係快既話用speedbrake 係咪唔得？

成日都用

why not?

Simulator why not

Wind-shear continue is the example

想問p3d v4 有冇fs lab a320 o既開心版？搵咗好耐都搵唔到...

Thx 巴打 今晚再去搵下

屌你老母asca一load野就freeze

[url]

Aerosoft a320 true glass preview

搞搞下知道左係咩問題
竟然同我個顯卡驅動有關

竟然係

咁我買正了

del some file before use it on v4
search on Google
most regarding runway approach lights

[最新燒熄]potential new yoke

未入手一問
p3dv4定x-plane11好?

P3dv4 多addon

今個月開始，VHHH Runway track 轉左074-254

唔講都唔記得

上個月接機已經見啲老隊用074

唔知 p3D 點處理magnetic variation

用呢個update

Jan 4 0000z轉

會唔會搞亂地景個D之類

定係呢個只係改到原本個D
第三方地景改唔到

係

記錯 做到唔知時日

On the way TO KDFW

我想問點set borderless? 我搵唔到有個制俾我禁

setting auto fill main view

果度其中一個

default冇borderless

咁可能有時我BUG撚左

即係點都係windowed?

有冇人知道發生乜事

成個機場都唔見左

where

係
試下呢個

前面係香港黎 唔知點解變到咁

唔該

又係咁 成個機場都冇燈

都好黑+1

我上網睇話係display card driver 問題

不過巴打你個情況嚴重啲 我好似無咁勁

咁多個所謂V4機場
我只係覺得SYD真係叫光
其他都暗

KSFO

唔飛夜晚都重用到既,夜晚成條runway 都見唔到係完全land唔到

dl左p3d都唔識點玩
我次次都係一開始就係跑道中間自己起飛

點樣可以好似正常咁要係停機坪等call 然後去跑道起飛?

會唔會係LOW VIS

第二張係low vis 但係香港唔係

佢有個位俾你揀,佢default 左active runway

揀出生點果度左下角可以揀bay位，入到去set好機

可以用 ～ call atc menu

＊如果唔識由零起，可以由default atc + 172 慢慢玩住學先都得。慢慢一步步玩上去

[最新燒熄]FSW二期制作決定

唔該哂巴打
入到去之後除左自己部機乜人乜車都無
我用~ 去到call taxi之後
覆左句taxiing . xxxxxxxxxxxxxxxxxxx
之後無乜野可以覆 又唔見人黎拖我架機
要點做

覆左就行得，無ground chart 可以用 ‘ turn on taxi xxxxxxx’ 就係覆完果行下面 就會有條黃線帶你行

咁快毒人

玩玩下自己不自覺睇多啲就會入手

的確係
玩玩下有D插件唔想煩真正算

FSDT 就是一個例子

有冇咩free/有開心版既addons推介下

唔係飛機機型果d

我覺得係active sky 搞到我乜都睇唔到

如果只係用keyboard 玩會唔會唔建議玩？
揸飛機幾有趣，想試下玩

唔係唔得,不過玩得冇咁開心

有手制可以試下用手制先

有機會架 哩幾日咁大煙霞 我開工都望唔清cargo

但係明明有4300m vis 都係睇唔到成條runway

Active sky 出黎既野唔是完全100% 得準 我覺得

但都有8-9成

360手掣

裝左chase plane 之後幾正,俾你任set 位

盞landing light 咁靚既

哩度來來去去都好似小貓三四隻咁

咁自然既

唔知關唔關我裝左light config 事

巴打機場友？

[最新燒熄]Aero$hit巴士不定期更新

Envtex?

29號會係hangar

Envtex 好似唔關燈事

咁仲有咩light config

PTA?

shaders

發現原來係immersion

轉左V4 都未裝返 懶得DOWN

巴打有冇買埋a320

很簡單但懶 個效果唔太吸引我

好dup 本

[最新燒熄]北京電視機T3

[最新燒熄]PANC v1.1 released

aeroshit 肯出a320 未,等緊佢出a330

未

其實死獌狗肥仔個app 幾好用，有live tracker stand 位都睇到

[最新燒熄]WF Scenery北京電視機搶先推出

PROJECTFLY?

FPV 其實同FD 個分別有咩唔同 睇完英文差唔太明詳細

[url]
[/url]

Page Not Found

FPV 通常用黎飛raw data, 通常係用黎hand fly
例如Non-precision approaches, FD 只可以用到落minima
minima之後既visual segment, 會用fpv 黎hand fly
通常會放FPV 既tail 係 runway QDM for lateral track (eg 074 for VHHH 07L)
pitch 就放 -3 度 (視乎approach profile)

另外non-instrument approach (ie: visual appraoch), 都可以用FPV

Yes

最新燒熄]NMG獨霸FAOR

樓主準備新po

羅傑

[最新燒熄]PMDG 747-8有内置EFB玩

終於用到717 trueglass同reallight

Ture glass

個個好似P3D 個隻嚟??

就嚟有新野

呢個幾好用

ZBAA

PMDG RainMaker

Using Navigraph

竟然係自己整一個

[最新燒熄]PMDG 737 NG3開發中
鳩估:3=3D, so NG3=P3Dv4 only

唔知我個啟德做咩事

下面正常?

都唔正常
貨運區個到D建築物
唔知撞左D咩

試下Dragoneye放上面